沈陣營第一百一十一期 － 師父亮燈，沈門弟子狗年財色兼收，身壯力健

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

CFU

上一期post

沈陣營第一百一十期 － 在沈亞方舟，是不幸還是緣份，是活該還是悲哀

喂正呀喂！
師傅

\|/

新post 拜一拜先, 師父保佑\|/

師傅叉足電

Qq 磨左成場，終於突破左445 重力圈

師父

Call 爆肛交

買騰牛，等初5發過狗年財

師父\|/

嗰日大跌，好多庄家都走唔切，跌緊冇得谷

497估係其中一個，等市好有氣氛先拉得起嘛

\|/ 沈門師兄弟狗年一定會順順利利, 齊齊發大財

過左沈亞方舟, 應該有新氣象

兩日推左千三四點上去

諗緊賣唔賣咗隻牛好
就收市
但我睇好再升

要跌既，一日都可以跌番哂

雖然好似牛返，但星期五星期一都紅日，唔知美市會點，唔敢買牛

939 8.5都到

屌那媽岩岩禁錯制1.46想追多30萬隻
禁錯左沽
搞琴要1.49追番60萬隻

咁小性交 升咁多

⋯⋯

好撚扭曲 債息 金價 股 都升

逆天而行....會唔會出事

呢條友到底點撚樣？

有無人夠膽過年牛

師父同船

錢如噴泉

D 錢邊度變出黎

五萬億美金

cash is king

睇唔明個市，咁少錢，半日市都夾到600點出黎。

收爐唔玩過肥年，拎住爆炸Put, 反向ETF算數

大家新年快樂

師父一股不留都仲唔信佢

師傅吉倉都可以減磅啦
呢個世界乜都有可能

完

同路

call 939過年

原來有勁假

啱啱好六舊

【388】港交所下月起豁免股票期貨交易費 為期半年

【星島日報報道】港交所(00388)宣布，將於3月1日起，為其股票期貨產品提供優惠計劃，豁免6個月交易費用，適用於所有對股票期貨交易的賬戶。

另外，豁免提供連續報價的市場莊家節流費用。在優惠初期，股票節流費用豁免只適用於10隻指定股票期貨及最高可豁免共50個股票節流費用。

目前港交所共提供75隻股票期貨合約，上月的股票期貨日均成交量按年增加47%，交投最活躍的期貨包括港交所、中國平安(02318)、騰訊(00700)及建設銀行(00939)。（nc）

向485 出發

wa qq very fake

\|/
111期

\|/
預祝各位新年快樂 狗年進步！

瞓身5仔call
昨日最早開既升咗200%

最後三分鐘放唔到牛牛焗過年

牛牛走唔切
是福是禍

其實今日成交唔算細啦
假期前半日市都成八百億

我都係

大戶要升 壞消息都變好消息
大戶要跌 好消息都變壞消息
呢兩個禮拜深切體會
老散唔夠佢地玩 淨係可以trend is friend 勿沾近牛熊

嚟緊幾日就睇下美帝會唔會撚9

報倉者戰勝歸來

都冇人乜人玩

好似冇乜大既經濟數據發佈
得番債息J
希望妹下妹下就好

你永遠不知道

全部高位收市

想問d 睇圖既嘢
以qq 為例，佢上星期裂口低開，所以呢幾日升都叫補裂口
但佢係裂口咁升
以睇圖而言係咪有可能會落番去補番裂口升既裂口
咁咪好套套邏輯

升唔足六舊

吸血鬼

下個月開始跟下樓王入435，一個月一手當做月供股票做長線，其他既拎黎玩下窩輪牛熊 , 玩賺既再入

今日冇陰間教路，師父去辦年貨，過年過大海輸到甩轆食大茶飯，各位安心放飯

唔係啱啱好600咩？

唔知幾時補亦都可以唔補, 不過裂口底可以視為止賺/止蝕位
利申: TA麻麻地

股市收爐！各師兄明年再食大茶飯。

熊仔懶野， 反手過夜牛

599.83

咕咕唔見咗

彌明個屎忽今日先爆

599個8

新年祝大家

師父已經一股不留，2018靠MPF食大茶飯

你哋唔准笑，望吓自己個MPF倉係咪多過師父先講

受上個禮拜既股災啟發，我已經覺得睇圖只係參考，好似玩塔羅牌咁，同一張公仔可以有唔同演繹，補裂口之後一樣可以爆升，頭肩底一樣可以再跌

所以最後都係睇中長線你對隻野有冇信心

留名先，沈大師好似係指路明燈？

師父幾時再俾下個阻力位

我都唔係完全圖表人，不過想研究下呢個邏輯

冇咩特別意思嘅

點解裂口一定要補 其實係冇邏輯

技術分析無話一定中 只係你知道某些時候勝算特別高 某些價位入貨特別值搏 真係唔中唯有cut loss

費兄手字

黃國英：mpf過一百萬都嚟出嚟講，就知對方係咩級數，你mpf過百萬，who fucking cares?

香討有D人都幾立心不良
有個會員上曬岸, 開POST俾方向新手
有條友改個差唔多既名扮人, 睇淡叫人買$0.01 PUT輪
LAST真係有幾十萬股成交, 唔知係咪真係水到人買

明白

十幾年冇用毛筆
寫番自己接受到

希望紅盤高開500UP

咁仆街

師父淡倉全面進場

師父癡左線，勝利沖薰頭腦。
五行行業都淡
好彩我不是屬虎、馬

2018, 夾多一萬

收皮啦沈鳩頭

雞年，你夠話有翼難飛啦，結果個市由2017一月飛到下一年2018一月，你條撚樣足足錯左十三個月，仲有面出嚟獻世

你收皮啦仆街冚家剷

重點係隻野6日後到期, 即係得番2個交易日, 行使價2萬7, 即係又要扑中跌單日跌千點先救得番

得幾日都9衝, D人顛左

召喚樓市神柱：
多年義無反顧力托樓市

師父話今年會跌到25000，最終跌破20000

原理上可以好爆
實際上個莊實唔開價等你仆街

見到有人質疑師傅能力 我深深感慨
師傅係信仰 帶給世人歡樂 能力唔係師傅單一指標

40格食糊先，食少左10格...

忙到無上香，即刻豬錢
師父 \|/

係咪過夜?

好，各位新年快樂啦，我潛番幾日

一陣去買返本參透下先

CFU東網live 女神主持

今日買送，買左千鳩幾銀
返到屋企至有手碌電話，今日個倉執一皮
師父俾錢我辦年貨

小心師傅句恭喜發財

唔夠膽開

好驚佢黎一句：

屬x ge 朋友你地今年有運行啦。😄

唔到正月十五都唔好聽同睇師父做節目，中一句衰成年呀

仆你個街我屬虎

朱兄新年快樂

女神

又叫人買992

屬虎有其他人睇係好, 應該中和到
屬馬就好似無咩人特別吹捧, 應該瀨硬野

佢坐落唔小

仆街叫人買油股

油我都唔掂住

師父好撚嬲, 話人屈鳩佢燈人仔

屌佢自己都冇買又叫人買

屌食緊番唔得閒睇 陣間睇翻

即刻刪左LIVE費事LAST聽到佢講祝賀說話

聯想真係應該塞舊錢俾佢，叫佢唔好再推

阿爸send 俾我，各位小心

又係女神

無啦啦又變小陽春

聽之前仲要小心祝福

我地呢度係講燈美匯
無屈鳩佢

百萬牛桌會會員召集人

屌奶星

邊月？

我覺得今日咁樣爆上去係啲人預期美國黎緊都會升...
一但美國黎緊幾日都唔升既話就出事了

但冇問題的，美股喺港股重開前就上番26000了

寶兄你又黎

休哂市 老美可以撚狗了

上面啲IT巨頭如果坐埋食飯
992老細應該比雙馬笑到面黃

咁梗係要過夜啦

不要怕

課金落耀才未贏過 已cut acc

聯想：我不玩了

師傅話狗年凶多吉少,大家識做

死心不息唔認輸

昆人接貨，佢出貨，九成九

安子兄，師父年三十都唔撚放過你喎

油一早止賺哂
撚唔到我

你想輸到年三十

李阿寶

人物特徵:
諾亞方舟開前跳船
鐵達尼開前上船

師傅東網LIVE:

1. 初五返黎未必可以高開高收

2. 0005 回購騙局 加息有利因素股價已反映
匯豐只得亞洲 唔會好得去邊 壞帳好危險

3. 0011 恆生 好貴 似莊家股 一野夾上去等你地散戶接貨
業績應該唔差 但好大機會見光死

4. 1299 友邦
友邦條數應該有D野出黎畀大家睇 醜婦終需見家翁
就算1299點化妝盤數 大陸收水都會唔好
估計出業績會比較差

5. 992 上升空間大 下跌空間少

6. 700 條數可能會靚 但實際盈利增長一定唔得 應該要跌既

7. 油股 8月份已經叫大家買 升成百份之60 一月份已經叫大家獲利
你班仆街唔好老屈我
今年渣油股好過渣700

等4,5月先入 睇好883

8. 金價
1300$樓下可以ALL IN 睇1500$

9. 人民幣
走勢係美金既相反 唔應該入人民幣做定期 到時蝕價多過賺息
18年尾19年頭係買入人民幣既時機

10. 0003煤氣 14個幾 OK 最好分注入
12個幾入就好D 10蚊左右就好靚

11. 公用股唔應該入 黎緊加息

痴撚線.....得992 同油股比佢唱好

992 上升空間大 下跌空間少

人唔笑，狗都吠啦

$2.8 鐵底

佢又錯唔哂啵
上望無限咁高，下跌最盡咪跌3.94

無錯，最多跌到0
最多升無限

700有440蚊跌, 992得3蚊可以跌

睇到周身唔眾財

口水肩黎架?

X2

大佬加密好嗎

總結唔買992就唔好入市

量子兄啲圖係改圖，定師父真係咁影？

師父真係咁著

師父脹到我分唔到

佢係燈神，係撚財神呀

連登報倉

果塊野真係

Google過，傳統財神袍，真係有件咁嘅野

人地個D正常好多

佢果塊真係好似口水肩

師父漏口水
弟子 ....

師父開恩燈五仔

6. 700 條數可能會靚 但實際盈利增長一定唔得 應該要跌既

保守啲，新年前......兩萬六

唔知今個禮拜有無$$$

返嚟
朱仔潛咗
阿寶又玩命
一個二個報倉

道指 中！

師傅

992 上升空間大 下跌空間少

忍唔住笑到拍枱

唔記得咗添
祝各位師兄師姊新年快上
永旺年年
狗馬亨通
財星高照

上香\|/

初五高開高收

我同你同船好撚驚

無事既，初五一定會升既

唔怕，我都成手long call

唔敢睇少阿寶

U7 never know

消費者組織測試 12 款手機性能 iPhone X 電池遜於其他手機

香港消費者委員會與多個國家的消費者組織合作，進行了一項的手機性能測試。測試 12 款價格 1,280元到 9,888 元不等的 4G 智能手機樣本，比較它們的手機功能。結果發現各個樣本的電池表現參差，其中 iPhone X 在充電所需時間及續航能力上，均比華為 Y7 Prime 遜色。

在測試中，消委會模擬日常使用情況，各手機樣本的電池在充滿後可使用 12 至 33 小時，相差近 2 倍。當中華為 Y7 Prime 及 Lenovo Moto Z2 Play 分別僅需要 2.5 小時及 1.75 小時即可充滿電池，兩部手機的續航力均超過 30 小時，在測試中取得 5 分滿分。而另一邊廂，蘋果去年推出的旗艦機 iPhone X 充電需時較長，需要 3.25 小時才可充滿，而使用時間僅有 19.5 小時，故此只得 3 分。

部份智能手機滿充電時電池效能表現
華為Y7 Prime 33小時
Google Pixel 2 XL 22小時
LG V30+ 21小時
iPhone X 19.5小時

至於拍攝機能方面， iPhone X 則表現出色，人像模式及慢動作拍攝表現十分出色，獲得 4.5 的高分，緊隨其後的 Google Pixel 2 XL 及Pixel 2 的拍攝機能亦有 4 分的表現。而 Nokia 5 及華為 Y6 Pro 2017 的拍攝表現較差，只得 2.5 分。在拍攝影片方面， iPhone X 的表現亦冠絕 12 款樣本， 4K 影片拍攝流暢，而且色彩真實。

消委會表示，要延長手機電池壽命，最重要的是使用原廠充電器、避免通宵充電，以及一邊充電一邊使用手機。另外，在充電時暫時除去保護殼，幫助電池散熱，亦可進一步提升電池的壽命。

992 手機屌打APPLE

初五高開1000點先啦起碼

師傅又贏

先落兩萬發

納此存照
初五揭盅

唔。巧。呀

屌好撚驚

認真mode，唯一認同既係1299今年業績應該麻麻，Manulife都含左撚

漏左句：出入平安喎

最子兄

過年仲有冇G？

無撚有錯三師兄

師父：年年睇淡，睇淡年年

阿寶條彈散連換股比都唔撚睇就卜撚住去買，佢真係鳩有鳩贏，鳩有鳩

Gel定頭，升到35000我就放牛

橫批: 弟子fatfat

早知唔出聲入貨

放過我啦好嘛⋯

歡迎各位加入百萬牛桌會
業績期將到，入定700牛牛等業績出前一日放哂佢

吳巧牙

佢升又叫跌又叫，仲煩過隻

再望一望師父口水肩底個件野
咁似切燒豬底盤個D紅紙咁

呂布米撚玩啦

長毛尐frd子

量巴

大膽

笑到gap gap 聲

大撚膽!

房委會資助房屋小組昨開會通過今年推售3個居屋項目共4431個單位的售價及銷售安排，維持七折定價，售價介乎159萬至630萬元，當中啟德及長沙灣兩個居屋項目平均呎價高達9755及9234元。有委員要求房委會檢討居屋定價機制，小組主席黃遠輝表示，房委會已評估今期居屋售價，入息達3.5萬元家庭申請者，仍可負擔今期65%單位，指現時居屋訂價機制行之有效。

抽撚到咩

我屌佢正苦

人黎！
攞刀黎！

仆街中招

上星期五同大師同船左 - 一股不留左

呂布好毒

QQ日日升差唔多十蚊真係跟唔到節奏
初五真係升既隨時又+10開市
到時真係入唔入牛好

呂布係唔係清左倉

你會覺得自己好醒

呢排都係唔好睇師父啲節目穩陣，過埋新正頭先

遲巴唔怕既
最緊要賺左落袋

無嘢嘅，佢玩吓姐
我沈咗，你哋咪當我係燈囉

正喎

師父被宰，萬事大吉
師兄弟一八年，一定百戰百勝
恭喜
恭喜

咁又唔好宰，片兩野死唔去就算啦

股海需要明燈

開緊淡倉

唔怪得出黎祝福

我今日冇走貨呀

吸血鬼又被沈

手指啦漏少少錢俾沈門其他弟子LE...

同師父條丁一樣，爛泥扶不上壁，垃圾，勃唔起

放心，開紅盤，有位比你走

瘋狂奶西 Tesco 員工高潮片流出

正

想問下點樣揀牛熊？過年之後跟師父搵食

我浄係知要揀遠牛熊，其他剩餘價值，換股比，成交額要點比較？

唔好100%街貨
其他咪撚理啦，買！

歡迎加入百萬牛桌會！

阿寶知道呂布造淡之後會唔會改變部署?

唔好呀 我同呂布同一陣線

大師兄講過港股有機會一幻八

我係唔會變架

牛到36000！

沙塵到想掌你嘴

師父財毀會揀左2318

姐係等於揀含G

肥佬

我屌初五一開市即刻清倉先得

師傅既運來了

反彈左成2000點，仲唔夠？？好倉已經食左80%

依家全面睇淡，由得佢夾

每500點可以沈一注PUT摸頂

預計裂口位31700就有壓力

沈判不遠矣

除非港女可以打穿33484，唔係我都係睇落，恆指目標價18,000點

農曆新春求恩彌撒（第二輪）

各位沈門弟兄姊妹，
明日就是大年初一，
首先預祝信友新春快落，喜氣熊揚。

新年依始，我們歡聚沈門，
特別慶祝師父創造大市的奇妙化工。
祈求師父賜予我們入市的上智，
開展我們新一年的佈倉，
使我們各方面的投資都能有所增進，
吐氣揚眉，天天日新。

現在讓我們懷著喜悅的心，
向師父獻上我們的讚頌。

敬師聖禮

師父按照自己輪船的肖像造了股票倉，
讓信眾以師父同船為指引，管理淡倉，
好使淡倉在無畏的信眾內，
呈現它們淡淡的美。請大家細心聆聽。

師父祝福，金銀滿屋。
師父同船，廣進財源。
師父同路，若逢甘露。
師父推薦，增長穩健。

讓我們在新的一年，
將師父不怕市場扭曲的精神，
帶到我們的家庭和親友間，
帶到我們相遇的每一個善信間，
讓所有人都感受到師父的美，
並享受到錢如噴泉的福樂。

祝 師父降恩大家發財。

阿寶同船

師父紅到爆

教授話有大porject
教授專長係國際關係
師父莫非想燈爆世界？

太遲了

18000點要半年至一年

睇新聞
巴菲特增持蘋果
師父嘅手下敗將索羅斯，賣卡夫芝士，但增持華納電影同零售衣服gap

呢次變紅底了fat fat

淡到癲...我睇今年at least 36000
不妨cap低

唔係真正支爆---講緊守唔住匯率，或支国冇美元交收，要鎖國嗰種---25,000都難
恆指穿30,000嗰陣已經出行政措施頂

哩一野跌，自己鳩估係美新聯儲局主席（及其勢力）為新一輪加息作準備
點解一上任就震倉，因為依家跌到點都唔會入佢數，同埋震完先加嗰市場先夠安全
唔震，加加吓息先跌幾千點，佢俾人屌到反艇

我相信今年加息幅度會高過市場預期
但夠唔夠夾死中国，一年內我覺得難

同埋計valuation，就算國企有水份，同美國比都係平

我睇得仲淡
我睇15000
雖然我上個月仲睇緊45000
因為我本來諗住會夾多一個月
3月先做淡
點知2月就黎
但係而家咁跌法好難唔當熊市
破左33484再算

難題係熊市已開始，定仲有終極一升45000

純粹睇圖對比返 2007 嘅話，9/2/2018 嗰日跌唔落，形成長影線嘅鎚頭陰燭，似逆轉上升多於向下跌

ADR?

早d 瞓啦，adr升3000 點都唔關你事㗎啦

今年最差藍籌
992！

師父叫人買
但自己無買

夜期

新年一開now333 就見到cfu

黎緊果年行運行到落腳指尾

去番320-330先吧，而家個勢應該會上去試一試頂，唔穿就直落無回頭
穿唔穿頂唔知 不過撞正而家業績期，短期唔太淡咁喎，騰信應該會炒多一轉⋯⋯可能好癲

美女

Adr 700又升爆機

各位師兄弟姐妹財源廣進 身體健康

灰巴

祝各位股馬波亨通 身體健康

新年快樂
長賺長有

各位師兄弟狗年快樂，跟師父賺多啲

大家賺多啲

老美轉紅燈賀年

新年快樂 唔再沈判

祝大家沈判快落

大家咁話

祝大家越賺越有

新春大吉

恭喜發財

沈家軍上上下下
發財、健康
講完

大家萬事如意, 財源廣進

願師父與你們同在！
熊的心靈同在！

HalleLouis !

祝沈門 財源廣進 金銀滿屋 學業進步 身體健康 事業順利

你個名

願師父與沈家軍同在
師父同船 錢如噴泉

祝沈門各位師兄姐~新年愉快,賺多個錢 心想事成 身體健康

農曆大年初一
祝沈門各弟兄
個個家肥屋潤
股市長搵長有
恭喜恭喜

沈門出入平安

各位百萬牛桌會會員大賺特賺吧

願沈門
上落平安
出入安寧
一本萬利
窩卵肥牛

HalleLouis!

祝沈門上下身體健康 財源廣進 出入平安！

上水祝沈門新一年賺至少一個double !

大牛最後階段會將1137推上5蚊以上

李子兄

40000點
1137爆上11.37作大牛既完結
然後一直落番18000點
1137插番落去2蚊
再俾我買兩百手1137，然後1137開始穩健成長
十年後變下一隻700

祝沈門師兄弟事事如意、身體健康

【狗股運程】沈大師：立春只是開始！提防雞飛狗走

沈大師：「正所謂雞飛狗走，大家要走喇！」

麥玲玲表示，踏入戊戌狗年，不論營商或投資者應以守為攻，宜保本至上

今年2月4日立春後，股市即見運滯，綜合多位玄學家對狗年經濟及股市預測，普遍指立春八字中「金」弱，市況難如去年火熱，更有機會出現大震動、甚至股災，買貨時機最快都在下半年，投貨者宜以守代攻，持盈保泰。

人稱沈大師的訊滙證券行政總裁沈振盈表示，狗年天干地支屬土，以命來計，對大部份人而言不利多於有利；因此有心理準備全球經濟及股市今年會有衝擊；今年2月4日立春只是開始，又說：「正所謂雞飛狗走，大家要走喇！」

沈大師又說，今年格局是身子弱兼無財星，即要一世捱窮，所以今年經濟有機會急轉直下，股市波動大。整體股市走勢預計會向下，其中只有5至6月份，以及8至9月份表現會相對較佳，其餘時間表現都會較差。

至於無財星，代表資金不足，目前環球央行收水，以往香港靠北水，今年不要想北水會救香港，甚至會有機會拖累香港，情況會似2015年大時代時的港股，會有顯著跌市。外圍資金亦有機會出現抽走的情況，令銀行體系結餘下降，加息步伐加快。

從五行來看，今年旺木及火，其中以木最旺，即紙業、紡織之類，最好春天時間投資；至於屬火的行業今年亦會相對較旺，即電子、電腦、科技、醫藥及能源，綜合估值等因素，相信以油股（三桶油）表現會較佳，而屬火的股份最好在夏天的時間買，立秋之後不宜沾手。

環球經濟走勢方面，沈大師指出，今年最差是西方，即是歐洲；北方（俄羅斯）最好，至於正中，即中國經濟表現尚可；但最麻煩會是東北方，即北韓及美國，雙方爭抝會不斷，相信地緣政治局勢將趨緊張。

麥玲玲 貴人扶持受惠國策

玄學家麥玲玲表示，踏入戊戌狗年，不論營商或投資者應以守為攻，宜保本至上。她解釋，立春八字有「木多火塞」及「印重身輕」之象，雖然全年仍有印星（即貴人星）扶持，料本港經濟環境不會一潭死水，且主要大國也會在政策上繼續出力輔助，但投機炒賣之風必定比過往一年放緩，市場表現或較為滯後。

麥玲玲續指，狗年的立春八字金元素弱勢之餘，更帶有「金被埋於墓穴」之象，代表金融體系容易受衝擊，個別市場要提防因泡沫或過度借貸，引致呆壞賬上升，令股票或銀行體系出現「小地震」，格局似2008年雷曼股災年，提防再爆股災。

針對港股市場，麥玲玲稱木元素於正月及農曆2月旺盛，外圍政策或影響投資市場，但不會太顯著。及至農曆3月，火土暢旺，市況較之前為佳，但會起伏不定，建議投資者若只希望在波幅中投機取巧，或可稍作一試。麥玲玲補充，到農曆6月由於火及土漸重，市場將稍活躍，尤其利好地產市道；及至農曆7月，麥玲玲指金元素旺盛，為全年較佳投資時機，但提醒市場波動同時最大。

夏季以後，麥玲玲表示農曆9月有天合地合之象，市場表面風光，但暗藏凶險，投資者要提防局面突如其來逆轉。而到年底大市雖不見重大衝擊，但容易因政治因素而人心不穩，需提防暗湧。

記者：張活儀 莫亦熙

過年前，我講過，師父人氣好旺，我公司有兩個同事就快退休，討論強積金，話信師父股市見頂，轉強積金轉保守。

今日大年初一，我聽聞，個兩個就快退休的同事，又討論mpf，狂呻笨，話跟師父轉保守嚟把撚，個市又升返哂。

新蒸頭，我聽到此聞，笑到gap gap聲

師父同船 .....

我都諗住轉一半先

祝大家

呢個月最低位係29177，週線已收係均線之上，個個睇淡，我斷估樂觀啲睇今年最低位可能就係29177

舊年最低位係2017年1月21488，之後一路上到33484，未到嗰時我覺得危險，跟手十日跌咗4千點，

日線仲差條廿天線未上到，如果三月業績期大部份公司業績好，重上升軌話唔定，喺基本因素方面暫時冇問題

肯跟師父，好快有百幾萬MPF

祝沈門師兄弟恭喜發財，師父一年燈過一年

另外大市月線舊年從未掂到過10天線，形態上仍然係上升通道之中

圖形走勢當然唔可以反映未來走勢，但基本因素完全唔覺有問題，環球經濟開始復甦，最少數字上係咁

早晨，新年快樂，祝大家身體健康，出入平安

晏啲會開多個後備post，有冇老嚟嘅標題?

V師兄，恭喜發財

恭喜發財，我見咁多人睇淡，理論上股市雖然唔完全反映現時實體經濟，會或前或後

收水加息唔係想像中咁可怕亦唔係威力強大嘅股市核武，呢樣嘢人類經濟史未發生過

效果如何有待觀察，我凈係見到市面上財仔係咁減息口，唔係錢多唔會，大貓銀行HIBOR

已經落到0.65，收水加息或有影響都係睇2018第三季之後

祝沈門仝人財源廣進，身體健康。敬祝師父長燈長有，號令股壇，天下敬仰\|/

無錯！

恭喜發財、事事如意

齊鼓掌 師父put今晚開心唱請鼓掌

好

唔係講笑，標題真係好多時諗唔到

祝沈門弟子上下賺到笑 師父身體健康 恭喜恭喜

各位沈門師兄弟新年快樂，今年輕輕鬆鬆見40000，師父日日執煙頭執到手軟

新一年
師父身體健康
沈門財源廣進

11.37賣，2買可以五百幾手喎

阿寶睇好 呂布睇淡 沈門升跌皆贏 師傅雞飛狗走

劣作

祝大家心想事成,今年賺多D.

大師兄仲係睇18000

好耐冇見大師兄

非改圖

無錯,除非再創新高.

大師兄好有心 #adore #cny

師父做緊LIVE,已經過左祝福

唔敢睇住 一陣新年流流俾佢起我尾注

要全程留心,估佢講個祝福字眼個時就要MUTE

大師話31600 接近32000左右會做淡倉

祝各位
恭喜恭喜

沈門內戰⋯

師傅話預初五31200

睇過唔到32000

沈門吉祥
財源進沈門

恭喜恭喜

標題黨

沈門各家有財有盈, 惟沈貢盈予天下

2628 長線睇好 短線可以走貨先

師兄你地好勇，我真係唔敢入

我中左句長賺長有

參考2007年
15000會喺一年後到

thts te pt

狗年百倍股

狗鐵真係狗黎

哇屌 好唔老黎

師父連過年都要開工 Show錢如噴泉

睇好紙股 美金

嘩 岩岩好陰濕 無端端節目中祝幅 好彩MUTE得切

希望新年後業績期個倉既股可以去返舊年11月個高位

屌 中左句恭喜發財
真係避唔到

新年賺多D

入有性感J圖

長江電力股份 祝大家發財

大師兄

低開即call

話咗你㗎啦

各位新年快樂，狗年揾多d

祝大家買乜中乜，個個有車有樓有女

我自問都係淡友
最終我睇22000 起步位

標題: 狗年開局，沈門當師父狗咁撚足全年

留名

美期係咪又想轉燈

師父保佑，諸事皆順，萬事吉利！

預測2018年2月16日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好，市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事
-- 今日股市等同莊家股, 同基本因素無關
-- 狗年四木剋二土全人類唔掂，全員準備訓身PUT

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 / 加息4-7次
-- 美元好快大升 / 大公司美金回攏
-- 美股已見頂 / 全球拆倉出事 / 見頂對美國商家有利
-- 日元穿108全球出事
-- 2018大通脹 / 美國令油價大升
-- bitcoin一定爆煲
-- Trump 過唔到三月 / 稅改執行唔到

本地股市J點
-- 992 / 反向ETF 買入
-- 700 / 388 / 857 / 內銀 / 領展 / 銀娛 /
HSI暗渡陳倉 / 資金流 全部都係騙局
-- 又試賭贏EUGENE / 文錦 / 英國王 都同船
-- 北水係唔存在
-- 海航 / 融創 / 樂視不良貸款惡化
-- 中央嚴打兩融場外配資 / 港股通成功散貨
-- 港樓今年爆 / 發展商全力散樓 / 中原上170 係騙局
-- 人民幣 / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 農曆年前後大跌 / 雞飛狗走 / 牛三轉熊一 / 追淡慢慢黎

祝沈門師兄弟
狗年身體健康
避開師父祝福

琴晚打牌睇到肥佬上NOW 轉唔切台

今晚都有
聽live 句恭喜發財咪

師父要儲賭本

唔想聽呀大佬, 一陣係咁祝福
肯撚定人地怕左佢佢唔洗拜年咪得閒上黎做節目

師父新年又瘋狂出show

外國沈門弟子祝願各位沈門弟子今年繼續好似上年咁
將所有師父阻力大破
食大茶飯
同埋小心駛得萬年船

道期冇咩力 係時候了
之前通脹高過預期個市一個上晝就消化咗
個市真係好亢奮 退期會回下夾高 長遠都係跌

明知樓王最憎狗鐵，等46蚊沽，你新蒸頭，仲激佢

66 823 食晒屎

祝各位師兄弟搵多啲
長賭長有

66衰好多，呢件嘢我估錯咗，失敗

睇返佢係上年5月高峰仲跌緊10幾%

又話大升巿，點知升來升去都係幾隻中資大藍籌

今晚有冇錢錢錢

應該有 師父都唔洗拜年

但收哂市有咩好講

祝福下全港市民

恆指萬八

追擊大師兄？

大家好！
恭喜發財！

今晚錢錢錢，我一定唔聽。廢事中彈

肥佬肯肯定無差別恭喜發財

所以重播都唔聽

CFU舊年投資回報有兩成

無恭喜發財 大家放心入去睇

【#狗年買乜好】
【沈大師: 大沈判仲未出現 狗年只會集中買呢樣...!!】

雖然恒指低位彈番近2千點，近期得心應手嘅沈大師話，唔好咁快鬆懈，「終極沈判日」仲未出現!! 佢今年會繼續做淡友，同埋主力收集呢隻ETF!!
沈判日目標又喺邊...? 快啲睇片!!

仲有仲有，各位呢幾日剝瓜子逗利是之餘，都要諗諗狗年投資組合點部署!
2月26日(星期一)，我地會請埋嘉賓胡孟青、羅尚沛，同埋瑞信IVAN，一齊開FB LIVE，幫大家即場分析你地個Profolio，資金點靈活調配? 點樣利用衍生工具提升投資效益?

歡迎大家將你地嘅投資組合同目標，透過留言或者INBOX我地，到時會有專家教路!!

#沈大師 #沈門弟子召集 #沈陣營
#聖物圖狗年版? #狗年 #利是股
#迎紅盤 #破位阻力 #大佬大大佬大三佬大四佬
#窩輪攻略番外篇
#瑞信 #有線財經

我地一直都好崇拜師父架

大三佬大四佬

你班友放假就放低d 股票app la

屌咩 個個tag都係沈門
邊個做嘅出黎認左佢

東張西望有牙中

啱啱J完

肥佬師傅你好
唔止有大三大四佬呀，今年仲有大五大六添呀

師父真係有mon post

師父開live同我地拜年ok?

沈鳩頭
我知你有Mon post

新一年，我祝你繼續睇錯，繼續搬龍門，繼續靠邊站，繼續死撐，繼續發酵，繼續瞧著看

其實今晚係咪真係有錢錢錢架

等同門post link

係都唔敢入啦，一開波恭喜發財就係咁先

睇嚟就冇

仲食定野打算等肥鬼

開埋紅盤，準備大手買熊

明明避開左師傅祝福 都被沈判健康

【大師啟示】直播預告！沈大師大年初四 為港股求籤

今日大年初二，蘋果財經及蘋果ATM仝人，恭祝大家財源滾滾！萬事勝意！心想事成！

港股將於大年初五啟市！想知狗年港股運程嘅你，就千萬千萬千萬要留意啦！今個農曆新年，蘋果財經將請嚟沈大師，親身到黃大仙祠為港股求籤！由「沈大師」沈振盈，代表一眾股民，向黃大仙尋求指引！

炒港股都要趨吉避凶，記得留意蘋果財經直播節目《沈大師為港股求籤》啦啦啦啦啦！

直播時間：2月19日（大年初四）下午3時半
嘉賓：沈大師
主持：Cal
直播網址：
【蘋果ATM】

\|/ 師父新年都出動普渡眾生

大膽

師父紅有乜辦法呀，咩嘢等錢使咁難聽呀

師父大撚把陰司紙錢、使唔撚晒

師父慈悲為懷 普渡眾生 救得一個得一個

\|/
弟子向師父同眾師兄拜年，祝師父新一年身體健康有心有力帶領弟子繼續贏開巷，恭喜恭喜

蘋果玩咁撚大

上上簽，下下簽乜簽都唔掂，燈神求神，好撚惡諗

師父肯定抽走哂啲上籤至去求

Btw, 祝師父燈力無邊，沈門眾師兄低買高賣，不停反手不停中

燈神vs財神

祝樓王同各位師兄新年快樂
新一年贏到渣林寶

師父唔開工 點開淡倉振災

多謝

祝你身壯力健，萬事勝意，財色兼收

勤力過螞蟻

各位師兄今年揾多d

處景題：假設師父撳你門鐘想同你拜年，你會唔會開門俾佢？

師傅又中

會開個狗窿門俾佢入，同請佢食撚屎撈麵

唔開！然後搏佢隔住隻門鬧我仆街冚家鏟！

新年快樂，肥佬同你拜年啦！ 你唔開門咁我祝你今年事事順心笑口常開啦

大撚膽!!!

妖！禁中間啦！

881而家直播， 成財演加埋六叔笑鳩師父，講某啲人話會彈散又一股不留然後一齊笑，氣氛好歡樂

到沈判日睇下邊個可以笑到最後

是豪賭一鋪，還是勝券在握，走著瞧吧！

關鍵時刻我盡不含糊.jpg

頭先喺午間新聞話自己舊年大牛市都輸錢位手足請入

係咪年尾被沈

9成玩槓桿

我都俾人夾爆

或者玩細價股

肯肯定唔係沈門弟子啦

唔靚

細細聲話你知，有d 沈門弟子都瀨哂嘢

一般貨色.jpg

CFU講樓市 女神主持

完成唔敢睇

新一年祝大家長賺長有

劉業強疑似求到中下韱都驚到調轉

只有靠師父求支韱救香港

實祝到你 真係沈門專用
但係又要聽3.9同午間

陽子兄

師傅祝福 無遠邊幅

中咗句身體健康

唔撚是嘛

頂

咁先叫新年

磨牙

慎入

已中彈
有點頭暈身㷫

再慎入

補血不少，但再次頭暈身㷫

開定下一期

沈陣營第一百一十二期 － 齊鼓掌，師父PUT今晚開心唱請鼓掌

逢低加call

都係嗰句，trend is your friend
如果覺得個trend 未出，咪忍忍手等出左trend 先入市

你喜歡啦
總之升市莫估頂，跌市莫估底

如果你真係玩momentum trading
應該早幾日入左啦

早幾日咁大反彈 momentum trading應該入貨
但係你入熊 係因為你覺得primary trend係向下
所以你應該係玩trend 咁就唔駛點理momentum

其實而家無人可以好清楚講係uptrend 中既調整，定係轉左入downtrend
咁心急做乜？

量力而為啦總之

已經打算唔理

好彩頭2場冇買

一陣買六合彩先

早晨白兄

早晨師兄

場馬想點...

銀紙買左P, 打到落1.5

三馬兄無力

冇買啦

大紅包鑽p

新春騙局

西拉

旌暉差少少

華美之友我唔預佢贏啦之前贏開二班咋嘛, 係雷西騎先有飛

但佢今日真係

入雷我信

好難得個post 禁耐都無人回

過埋聽日就好D

今日 休戰

屌你唔駛訓

6 點去做晨運咩屌你

已醒，以前勞碌命習慣性

一陣落街跑步

IS 攻擊俄羅斯達吉斯坦
世界不均
就快爆煲
師父又中

等師父求籤

等師父意旨，新正頭生性呀

今日初四 休市 師父又中！

樓王好健康

日本仔升到啪啪聲 聽日fatfat

今日師父玩「燈神求神」，提吓大家先，我去緊澳門

今日大年初四，蘋果財經及蘋果ATM仝人，恭祝大家財源滾滾！萬事勝意！心想事成！

港股將於大年初五啟市！想知狗年港股運程嘅你，就千萬千萬千萬要留意啦！今個農曆新年，蘋果財經將請嚟沈大師，親身到黃大仙祠為港股求籤！由「沈大師」沈振盈，代表一眾股民，向黃大仙尋求指引！
炒港股都要趨吉避凶，記得留意蘋果財經直播節目《沈大師為港股求籤》啦啦啦啦啦！
直播時間：2月19日（大年初四）下午3時半
嘉賓：沈大師
主持：Cal
直播網址：
【蘋果ATM】

師父咪趕到二手飯都冇得食?

咁多外人上香

師傅咁勤力嘅 又做live

師父打救徒兒 西甲輸到仆街 師父祝福上盤得唔得

$$$ LIVE

師父真係好勤力
呢樣好值得年輕人學習

開始了

大家好！恭喜發財！

一陣去求簽，在黃大仙，見到我話係raga會員，有利是派

尋日D馬
雷西
狗會派乜利是, 係吸人利是錢咋

當家精選都可以冇三甲，抵佢條撚樣俾人開年

話係沈門弟子呢？

賭佢無三甲值搏率高

祝你身體健康盤滿缽滿

出阻力位未

其實今季賭莫雷拉冇披係好值博，長賭必贏，但唔係當家精選呀嘛
公道講，唔慢閘一定有披既

成班拉馬造馬 咪鬼賭

我無聽 大家有無避到

今年其實好好賭，狗拉真係騎隻牛都大熱。啲馬迷真係黐得好勻循

撚屌騎熱哂 食之無味 棄之可惜

聽緊師傅錢錢錢

師傅花左十五分鐘痛批市埸扭曲
大戶拉高股價黎散水 合理化回吐撈底追貨 令人相信舜宇值高價

美國CPI 數據 大家解讀錯誤
根本同上月一樣 冇升冇跌 而唔係市埸已經唔怕通漲

樓市扭曲 根本圍內自己MARK高個價黎哄你入局買樓

星期日都要返公司

今日唔係星期日，自膠

師父繼續批評樓市

樓黎緊百份百會爆破 利息會加到你唔信 樓宇既供應會多到你唔信

股市方面:
31500 - 31700 係大阻力. 大戶唔會畀你北水個100億逃生

0005聽日業績 唔會差 但核心業務既PE RATIO 有冇增長先?
未來壞帳會大升 會好嚴重 唔好靜係貪個派息

內銀: 中行建行唔掂得 又係壞帳會好嚴重

黎緊MON住債息同HIBOR, 就算股市升都唔代表呢D問題冇事

狗年 冇財冇水 全球收緊資金 充滿流動性陷阱 經濟唔好 機調唔好 天災人禍會好多 病痛好多 勸大家鍛鍊好身體

唔信西醫! 只信中醫! 要養生! 唔好打飛機

星期二師傅31500- 31700會落一注淡倉

終於有阻力位, 聽日開市必破

31700 起碼都升成600點
師傅又派利是

多謝師傅

睇緊CFU LIVE, 又有笑話聽

繼續現埸轉述:

美匯睇法冇變
加息 收水 稅改 都係令美金升

美債跌到咁上下 就會推淋股市黎幫債市

美金跌到冇曬好友就會升
沽美金買人民幣一定錯 美金你唔渣都唔好沽

低位收集黃金

今年美國佬一定會令油價上

0054合和 冇乜吸引力 短炒冇乜用

求簽單野 唔係代香港求 係希望黃大仙指引香港股市未來個市會點走

阿仙奴對曼城 我會買曼城 心想阿仙奴贏 結果係點 師傅都開心

解簽: 41簽同21簽
股市持盈保泰 穩守突擊 唔好貪婪 狗年唔易過

辛苦曬

有勞師傅
俾肥佬表番就無嘢啦

有勞師兄 ，我打錯字自膠

317

起點
過左就再等支持位

多謝師父

原來裂口位31712

爭不多了

2018/02/19 12:45 錢錢錢打到黎重點:

A. 1月份攔住老人家入埸 對得住天地良心 積功德
B. 依家投機賭大細市 就算你畀上3萬4 3萬5 下一次殺落黎就6千點你就走唔甩
C. 冇入場唔好入場 入得場就要靈活 唔係長線投資既入市時機
D. 師傅出黎返工精神過係屋企休息 救得一個得一個
E. 戊戌年香港係美國次按既翻版
F. 師傅好倉已經走曬 冇過年
G. 美股唔可以睇樂觀 似2007年
H. BITCOIN 夾高散水格 BITCOIN爆會令個市都落
I. 困擾負面因素冇變 但係個市仲係樂觀
J. 股市貨源入曬散戶手 冇強者會3萬點先黎入市
K. 唔信未來夾死曬D淡友先回落
L. 個市愈高 回落既機會就愈大
M. 美國CPI 1.8%持平 1. 唔係強勁 2.唔係因為強勁都升, 所以個市唔駛驚
N. 700增長放緩 維持唔到咁高PE
O. 海航高價賣地畀4叔 係MARK UP個價黎散水
P. 31300 - 31700 係大阻力 大戶呢D位沽咗好多貨 理論唔會再上去
Q. 匯控業續唔會差 但盈利頂唔住壞帳大升
R. 中行建行唔好掂 壞帳大升
S. 禮拜二 31500 - 31700 會落一注淡倉 做一轉短既
T. 美匯做緊底 沽美金買人民幣一定錯 美金你唔渣都唔好沽 人民幣唔沽你都唔好買
U. 美債跌到咁上下 美國佬會推冧個股市去救債市
V. 黃金1300樓下唔怕買 以備下半年之需
W. 油價會上造成通漲
X. 阿仙奴對曼城 買曼城

師傅講美匯特別勞氣 , 對上一次記憶係0027銀河, 好勞氣咁講0027最後逃生門 結果點大家自己有目共睹

二師兄有無打算開淡倉
可唔可以教我
唔知點解我覺得你08一役頂到而家感覺似係天降大任於你 今次成功左出自傳應該銷量唔差

講返正題 聽日摸頂入好唔好 抑或等轉向？
如果中左plan 住咩位食？ 低位建唔建議反手揸？ 爆頂打唔打？ 歷史上94年破左前頂小小再插 我有d 驚重演的話會頂唔住走左
唔好意思好多問題想問

港股聽日啟市！沈大師今日大年初四，代表股民，向黃大仙求籤問港股狗年前程，尋求指引！-蘋果ATM

師父祝福曼城

屌
中撚咗恭喜發財

恭喜哂

700 61

港股 73 上上

師傅黃大仙求簽結果

股市：73簽 - 上上簽
騰訊：61簽 - 下下簽
匯豐：33簽 - 中簽

三支籤
總結會大起大落 唔好高追 如果高追就蝕錢

笑撚死解簽佬上簽下簽都係大上大落唔好高追

睇到我好亂呀

港股升，騰訊跌

Qq完了

大師出足力，QQ月尾上到500

Cfu中上上簽 點解讀呀

冇方向

師傅算有良心

查咗本韋基舜寫既黃大仙解籤書
財運嚟講：
73:正財橫財不缺，好自為之
61:有財運，一次過會有大財降臨，但難以持續，僅此一次而已
33:正財橫財，機會不缺，既為意料中事，宜安然應對。莫為小財失義

條友求完枝上上簽之後ig 飛跌
結論：師傅好準

越跌越有

燈神求神，點樣解簽先係問題

QQ無喇！一場空！回到$150

聽日爆升。再爆升 多謝大師 重牛部署

師父求籤冇擲杯 不能作準

俾師父沈左健康，發緊燒

唔識參透師父啲籤

開咩我都贏

無得作準

燈神求籤，自己係神都仲要問黃大仙，擺明玩嘢

休息多點

師父真係好準
IG 即刻肚屙

CFu話左今年要注意健康 又中！！！

但係QQ 應該升先係

好亂呀

ig 發生咩事

港女預先升左美股升幅 聽日同步跌

跌2舊都仲升緊3舊

歐洲玩燈

睇下日圓先

黃國英表示，耳濡目染，自己的健身教練原本對投資無興趣，幾個月內已經講得兩嘴。其實關注的股份來來去去只是騰訊（00700），至於分析方面，最有印象是調整會急勁而短癮，因為自己久不久就會講一次，而次次市況又的確是快速回穩，於是乎便入腦。以有限的知識轉化成操作，便是見到大跌的話，耐心等幾日，然後慢慢買騰訊，零花巧但相當有效。

道理簡單，有些人卻永遠學不會。最典型是從事財經傳媒的朋友，幾乎每日都穿插在不同高手之間，的確個個本身戰績彪炳，分析頭頭是道，可是不同人的意見，幾乎永遠都會互相違背，這個做好有理，那個叫清倉，有時甚至加入玄學角度，更加落得無所適從。結果十幾二十年之後，眼見這班受訪者殊途同歸發了達，自己的投資功力反而停滯不前，虛耗光陰。

任何門派都好，每套策略總有死門，一定偶然會戰敗。長期要贏，重點是無懼風雨一直堅持。可是大部分人總是奢望成為長勝將軍，日日有錢收，變成搖擺不定。正如美國名股評人Jim Cramer經常引用的華爾街名言，Bulls make money，bears make money，pigs get slaughtered，走精面一時一樣，通常都只會左一巴右一巴，而且由於欠缺信念，永遠不會賭得大。

所以新年伊始，建議大家摒棄過多資訊。找盞明燈，風雨同路又或者做對家都好，也總好過搞到自己無所適從，精神分裂。學會接受挫折，樂於付出堅持一套有效策略的代價，新一年成績隨時大躍進，祝大家得心應手。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #騰訊 #投資策略 #學會接受挫折 #每套策略總有死門 #走精面一時一樣 #奢望成為長勝將軍 #投資功力停滯不前

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

好撚大膽呀英國皇帝

直情要搵大師兄出圖，等師父祝佢輸到甩轆，嬲到震呀

大撚膽

英皇越來越直

差在未開師父名
又乜嘢玄學
又話咩找盞明燈做對家

師父賭一舖，咪由佢威住先，最後邊個企喺度仲未知

老老豆豆，分析師父嘅分析確係好過自己分析睇財演

英國皇帝又唔係冇道理嘅

呢個真心 大師兄當日創立沈門的確功德無量 而家沈門上下贏到開巷

其實英國皇帝先係師父入室大弟子

英國王:

女秘書
9:00先放工

祝係倫敦金公司做呃阿婆錢既屎忽鬼，生仔冇屎忽，黑氣纏身說a中b，輸到訓街執煙頭！

師父係唔會做呢啲嘢嘅

做人有少少廉恥，都唔會去倫敦金開既證券行做啦！

80年代中大畢業衰極都可以去教書，貪埋晒d咩ceo既虛名，有人唔做做狗！

一日走十幾場，扮小丑，負責比人嘲笑，衰過做雞！

頭先東張西望報導原來師叔去左尋日個賽馬日, 雷拉係咪握過佢手黎呀

呢度啲師兄弟淨係睇師父
其他都係牛鬼蛇神

口口聲聲話唔想d 阿公阿婆輸哂d 棺材本，
自己公司就呃佢地買倫敦金，
人唔笑，狗都吠

玩膠嘅，幾個post copy & paste

似，隔離愛巴個post 話呢筆錢學費黎

原來金又上番頂

二師兄講得好!
肥佬係抵佢

原來今日老美冇市

President’s Day

聽日5仔出業績借東風

十五分鐘 師父打飛機耐力持久力驚人

騰訊升，但恒指跌

係點先做到？

性交後發燒？

正如美國名股評人Jim Cramer經常引用的華爾街名言，Bulls make money，bears make money，pigs get slaughtered，走精面一時一樣，通常都只會左一巴右一巴，而且由於欠缺信念，永遠不會賭得大。

所以新年伊始，建議大家摒棄過多資訊。找盞明燈，風雨同路又或者做對家都好，也總好過搞到自己無所適從，精神分裂。學會接受挫折，樂於付出堅持一套有效策略的代價，新一年成績隨時大躍進，祝大家得心應手。

英國黃

咁撚大件事？！
驗驗好d wor

10%既升頂唔到90%既跌

成篇文由第二段已經串緊師傅

明眼人一睇就知

馬時亨同師父都是做金融股市出身
一個做主席
一個租樓執煙頭一事無成

大把人金融股市出身啦...

六環買20蚊斷撚左大紅包同當家精損兩場

道期撚狗

下場2000時時精綵

師父走在最前, 其他鼠輩只係借師父上位

宜家d高班馬都唔知邊隻信得過, 近年冇乜馬王味既馬, 佳龍駒又仙遊, 懷疑谷得太行

贏完3冠都唔抖下 係咁場場博到盡

咁多年覺得最精彩都係精英大師贏貨幣名駒個場 振奮人心

個陣中學撚未留意馬

喂英國王，咪摑得咁恆喎，等陣師傅整祝你全年冚家富貴你就有排歎喎

mo la mo la

再跌落去隨時聽日平開

再近年d就打吡軍事攻略vs雄心威龍

遠少少比較有印象係短途既蓮華生輝

都係跟歐洲個邊姐, 冇乜事既

陰公期貨都撚到港女隻狗咁，聽晚老美又上番港女點跟

點會大跟細㗎

聽日啲熊仔有夠了！

過完年上翻香先
\l/

聽日就破31700

1400個場 雖然好爸爸未爆盡就差唔多做佐1400米最快紀錄
但我都係覺得蓮華生輝唔係無位 大家爆一段會係蓮華生輝贏
雖然依d野無人知 但精英大師個段欠缺短途爆發力強既馬 蓮華生輝正正就係依款

短途近幾年日本隻龍王都真係痴線 推幾下就彈開香港堆最強短途馬

股市：73簽 - 上上簽
騰訊：61簽 - 下下簽
匯豐：33簽 - 中簽

由頭啉多次先

師父會唔會燈到黃大仙鳩吹先？
會 解法係相反
唔會 ，黃大仙就要信

咁諗咪陷入思想陷阱囉
按你推論，無論升跌都中

大家弟子討論吓唓
你都知師父任何嘢都燈到啦

我既推論係跟實師傅

剛剛Google過，倫文敍是明朝廣東佬，窮，食過碗雜碎粥就上路考試，之後，明朝正德年間，高中狀元。
明朝年間，南方廣東佬高中狀元好難得。
佢返鄉下，懷舊，食返碗雜碎粥。
之後碗粥改名，叫做及第粥。

條簽會唔會係講師父錯錯錯，錯左咁耐，終於好似倫文敍咁，終於金融經濟一次大爆炸，贏返哂，春風得意？

好驚

傻啦，食胡賣單計數姐

我估劇本係QQ帶領恆指殺上歷史高位，之後大陸用政策（十二道金牌）處死QQ

咁會占京，呀爺點會亂黎

我覺得黃大仙冇咩啟示

沈門一向都係跟隨師父對大市既睇法 唔係黃門跟黃大仙

唔駛太認真分析

無撚有錯

日經跌緊

低開唔識買

外圍麻麻

冇阿爺撐，今日食自己

今日會升600點

上香\|/
早晨呀各位

\|/ 終於開市

香港最大線上賭場 開幕啦

又高開

個日半日市放左2018牛

吸血鬼怒升

\I/ 上香先，有請夏蕙姨為眾師兄弟上香

大佬呀，你唔好咁痴線啦.jpg

信報<英眼狙擊>:資金流不似預期 精明選股有作為

環球股市急跌之後，最好的情景也應該經過一輪築基的階段，才有機會重振聲威，市場始終要為通脹加速利率上升重新定價，加上高位囤積了一堆蟹貨，阻力增加，好友無必要急於展開攻勢，所以現階段大可以文靜一點去處理。

對大部分人而言，最大困惑是判斷今次到底是調整抑或轉勢，這個題目的確困難，因為股票累積升幅大，資金趨向收緊。不過，筆者的核心信念依然是價值創造遠比資金流向重要，當市況趨向惡劣，反而更加突顯炒股不炒市的現象，精明選股一樣有作為。

舉一個例，近期風聲鶴唳、草木皆兵之間，星展銀行作為新加坡藍籌，居然無懼風雨繼續創出歷史新高，應該是取代了渣打（02888）昔日的位置，成為投資新興市場的銀行股首選。

比渣打全盛時期更好的地方是，星展銀行大舉投入金融科技，且主力進攻印度及印尼兩大市場，武器精良、戰線集中，股價強勢表現證明投資者根本不介意宏觀環境被動。

筆者持有美股FEYE認購期權及NVDA正股，上周四收市後齊齊公布佳績，股價同樣逆流而上。美股今次急跌主要與引伸波幅衍生產品拆倉有關，基本面上的變化不外是利率而已，企業盈利方面未有太大憂慮，所以做得好的公司又不是重債的話，成為風中勁草很合理。

筆者近3年交出上佳戰績，多得港股2015年及2017年兩次大升，主要靠捕捉時機，其實2012年及2013年同樣做得好，當時則完完全全靠選股。既然認定宏觀資金流向打了問號，就惟有轉換策略，再次以選股作為重心。

買了股票，但心底裏又不相信股票的人始終佔大多數，媒體着眼的只是市場指數變化。即使多年來不少股票在市況反反覆覆之間，一路持續上升，他們亦只擔心指數的高低，被新聞標題牽住走。2012年及2013年證明了當大市平平，資金還是會去找出路。

當然，今日的好股遠比當日貴，不過營商環境趨向更加激烈，一批以前的好公司又會被擊退，於是造就超級強股的現象，極少數股份將會更貴，揀得中回報應該會更好。

基金持有星展銀行、NVDA正股、FEYE Call

豐盛金融資產管理董事

各位開工大吉 沈門上下

睇黎高開好多

洗唔洗縮咁快呀期

我有冇眼花

高開唔追了 層龍算

比吸血鬼嚇親

真係夾高去屠熊

CF\|/
沈門

縮得好快wor

molamola

升果幾十點，當好友乞衣呀？

日本仔嘔返琴日升嗰啲出嚟

49

咩事

轉燈

恆期一個來回都50

新鴻基咩事呀？

鳩頭支上上簽

低鳩能張lc倒輸

Cfu又中

QQ 下下，港股上上，5仔平，全中

平手走左隻牛牛好彩

\ | /

屌你啦, 老美升左2日就唔撚跟, 跌就跟撚到實, 新年都要屌

呢下好仆街

冷靜，等！

咩事啊 今日唔是爆升格咩

港女唔屌唔撚得

驚3月加息掛

大師全中

GOD

撚狗咁撚

呂布又贏
師傅又中
阿寶

上證今日開？

禮拜四

上上簽嘅威力

新年檔期上黑豹，肯能定外國勢力別有用心

燈神師父

李阿寶一切安好嗎

好，開車

米咭要post白虎邪一邪佢

Mola mola

佢無事既，果百幾點........
恆指彈跌幅回既一半

係 有幾多要幾多

大市跌，QQ 升。

cfu 好準

992狗年領導群雄

2017 2018股王

佢無事既，果百幾點........
恆指彈左跌幅既一半

黃大仙咋

大師係唔係又講中左

QQ真係好硬淨呀

倫文敍高中
黃大仙又中
師父又中

黃大仙都燈到，神人也

拉完屎紅哂 搞咩

QQ牛好貴

樣子大師兄
我祝你新年進步
身體健康
出入平安

嘩，好正呀 做 wallpaper

【實戰理論】後市方向應以基本因素主導（沈振盈）（FEB 20）
2018-2-20 9:24:32

新年新開始，恭祝大家身體健康，事事如意！

踏入2018年之後，港股確實是大幅波動，一月份大市爆升逾3000點，到二月份，特別是「立春」過後，恆指即見頂回落，從高位33484點急速下跌，低見29129點，不足十日，跌幅達4355點，完全嘔突一月份的升幅。假期前數日大市又開始反彈，上日高見31145點，從低位計回升2016點，接近跌幅的一半。

在技術走勢上，暫時仍可以看作是調整浪。而2月6日的下跌裂口，30577至31712區間，將是後市大方向的分界線。由於此裂口是用很大的成交開出來，要收復並不容易。至於能否收復，以及後市是否已經轉方向，就應該是由基本因素去作主宰，圖表不能作此前瞻性的預測。

在基本因素的層面，若再繼續看好股市似乎缺乏說服力。全球央行正在調節其貨幣政策，要將過去的極度寬鬆糾正回來。假如「印銀紙」令到股、債、樓不合理地狂升，收回貨幣供應的後果會是怎樣，相信大家不用考慮也可以知道。然而，投資市場奇異之處，就是不斷重複的「慣性作用」，是可以令到大部分人被洗腦，將基本的因果邏輯完全否定。

大師兄用啲字型好靚

夾道花香襯馬蹄
第一個字係個夾字
即係師父會 .....

師父又中

各位開工大吉, 今年繼續賺多d

燈神求神冇好嘢

你阿寶

時機好準

點解會咁架

李阿寶上來報個平安好喎

好彩今朝夠冷靜，冇衝入去

好彩今朝拿拿聲食左CALL
都叫做新一年有賺有好開始

阿寶同船
屍骨無全

利申：百萬牛桌成員

咁鬼激

又要上沈判圖

比d爭扎

佢好似溝多左:

X2
唔對路食咗大半先

直線J 圖post

落2萬9

你永遠不知道....

先打阿寶啲近牛，然後就可以開車了

第二張雞味濃過史雲生濃湯寶，正

要打我啲近牛要打番落29000先

阿寶同船 ...